<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
	<title>🛎Аукцион (Как выставить)</title>
	<body>
		*Как выставить на аукцион*
		Для создания аукциона нужен 👝1 мешок (он же пог, горшочек). Он делается из 2 кожи (Leather), 12 ниток (Thread) и 120 монет💰.

		`|`  ⚒На верстаке ты видишь:
		`|`  `/d_01` Thread x 12
		`|`  `/d_20` Leather x 2
		`|`
		`|`  Склад: `/more`

		`|`  ⚒Изготовить

		`|`  Изготовлено: *Pouch of gold*
		`|`  Потрачено: 120💰

		Если вы продадите лот — вам на счет вернется этот пог + поги с продажи. Если не продадите лот — пог сгорит.
		Итак, в списке, который вы получили, зайдя в 🛎Аукцион, нужно выбрать то, что вы хотите продать, и нажать на команду рядом с названием. Примерно так:

		`|`  `/lots_s04`

		`|`  Creating lot 📗*Scroll of Peace*
		`|`  The lot `#111447` is created.
		`|`  You have 15 minutes to configure it. `/l_111447_edit`

		`|`  `/l_111447_edit`

		`|`  You are willing to sell:
		`|`   📗*Scroll of Peace*
		`|`
		`|`  Starting price: 0 pouch(es)
		`|`  Auction duration: 12 hours
		`|`
		`|`  Edit:
		`|`  `/l_111447_price {price}`
		`|`  (maximum is 50 pouches)
		`|`  `/l_111447_time {hours}`
		`|`  (minimum is 3 hours)
		`|`  `/l_111447_start` to start an auction
		`|`  `/l_111447_cancel` to cancel it


		Когда лот создастся, будет предложено отредактировать его:
		Команда `/l_xxx_price` — задает начальную цену лоту. Но нужно понимать, что первая ставка будет на 1 пог больше. Задать цену можно командой `/l_xxx_price 3` — начальная цена лота будет 3 пога.

		`|`  `/l_111447_price 8`

		`|`  You are willing to sell:
		`|`   📗*Scroll of Peace*

		Команда `/l_xxx_time` — задает длительность аукциона, другими словами время, которое он будет длиться. Но задаете вы время в игровых часах, поэтому нужно задавать время, умноженное на 3. Например, мы хотим задать длительность аукциона 4 реальных часа — в бота пишем `/l_xxx_time 12`

		`|`  `/l_111447_time 12`

		`|`  You are willing to sell:
		`|`   📗*Scroll of Peace*
		`|`
		`|`  Starting price: 0 pouch(es)
		`|`  Auction duration: 12 hours
		`|`
		`|`  Edit:
		`|`  `/l_111447_price {price}`
		`|`  (maximum is 50 pouches)
		`|`  `/l_111447_time {hours}`
		`|`  (minimum is 3 hours)
		`|`  `/l_111447_start` to start an auction
		`|`  `/l_111447_cancel` to cancel it

		Команда `/l_xxx_start` — начинает аукцион. После этого все могут видеть ваш аукцион и делать ставки.

		`|`  `/l_111447_start`

		`|`  Okay, your lot is live. You may track it by using `/l_111447_view`

		Команда `/l_xxx_cancel` — отменяет аукцион. То есть, если вы передумали выставлять и продавать свой лот — вы можете отменить аукцион. Имеет значение, когда вы нажимаете `/l_xxx_cancel` — до старта аукциона или после. До старта — вы не потеряете пог, после — пог не вернется.

		`Как покупать `    /auction2

		🛎 Аукцион /auction
	</body>
</root>