<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
	<title>⚔Битва (Итоги)</title>
	<body>
		*Итоги битвы*
		Через 3–4 минуты после битвы подводятся её итоги, которые можно посмотреть в общем чате, чате отряда/гильдии или на официальном канале сводок [ChatWarsDigest](https://t.me/ChatWarsDigest).
		Чтобы узнать личные достижения в битве, достаточно отправить игровому боту, через 6–8 минут после битвы, команду `/report`.
		В репорте отображаются имя персонажа, его уровень, полученный опыт, золото, ресурсы и потраченные hp (Hit Points или очки здоровья).
		Также, в репорте можно увидеть эффекты, что были получены в битве:
		*You were poisened by* — вражеский алхимик отравил вас на битве зельем и снизил вашу атаку и защиту на 5%
		*You were healed by* — союзный алхимик исцелил вас на битве зельем и повысил вашу атаку и защиту на 5%
		*Got hit by an arrow from, skill decreased* — вражеский лучник снизил уровень одного из ваших навыков на единицу до следующей битвы
		*You were outplayed by* — вражеский хранитель снизил вашу атаку на битве

		*Обозначения в сводках*
		    👌🛡️— защитники замка легко отбились от жалкой горстки атакующих (горстка);
		    🛡️ — защитники замка успешно отбили атаку (деф на 20–79% превысил атаку);
		    🛡️⚡️ — героическая защита (героик деф). Силы атаки и защиты были почти равны, но в итоге победу одержали защитники (деф на 1–20% превысил атаку);
		    🔱🛡⚡️ или 🔱🛡⚡ — срабатывание способности Guardian Angel (ГА). Срабатывает случайно, наделяет всех Хранителей замка дополнительной защитой (до 200% прироста к родной защите), а также гораздо большим количеством опыта и золота, чем при обычной защите. Показывается в сводках только в том случае, если атака была успешно отбита;
		    ⚔️⚡️ — героическая атака (бойня, либо героик атака). Силы атаки и защиты были почти равны, но в итоге победу одержали атакующие (атака на 1–20% превысила защиту);
		    ⚔️ — замок был успешно атакован и разграблен (атака на 20–79% превысила защиту);
		    ⚔️😎 — атакующие успешно разграбили замок со значительным преимуществом (ЗП);
		    💰 — суммарное количество золота, которое получили защитники, если замок отбился, или которое потеряли все игроки замка, если тот был разграблен;
		    📦 — суммарное количество складских ячеек (1 складская ячейка не всегда равна 1 ресурсу), которое получили атакующие при успешной атаке на замок.

		*Медали*
		Есть два вида медалей: *Enraged* (для игроков в атаке) и *Peacekeeping* (для игроков в защите). В зависимости от класса, название медали будет меняться (esquire, master, knight, ranger, sentinel, collector, blacksmith, alchemist).
		К примеру, *Enraged knight* получит игрок с классом Рыцарь, который нанесёт наибольший среди атакующих Рыцарей урон (имел самый большой показатель ⚔️Атаки).
		Медали *Peacekeeping* даются игрокам, что стояли в защите, и имели самый большой показатель 🛡️Защиты.
		Если несколько игроков одного класса имели одинаковые наибольшие параметры ⚔️Атаки или 🛡️Защиты, то все они получат медаль.

		⚔Битва /battle
	</body>
</root>