<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
	<title>⚖️Биржа</title>
	<body>
		На 10 уровне вам откроется такая чудесная вещь, как биржа.
		⚖️Биржа — это площадка для купли/продажи большей части ресурсов, которые вы выбиваете из Битв, Квестов и прочих мест. На бирже совершаются сделки по таким простым ресурсам как Thread, Coal, Coke, Stick, Cheese, Hamsters и другие. Как вы могли заметить, крафтовые ресурсы, рецепты, фрагменты, экипировка, зелья и т.п. НЕ продаются на ⚖️Бирже. Также на ней можно прятать ценные ресурсы, следить за актуальными ценами и прочее.

		`|`  Здесь ты можешь купить и продать разные ресурсы.
		`|`  Чтобы найти товар напиши:
		`|`  `/t [имя ресурса]`
		`|`  Пример:
		`|`  `/t coal`

		Поиск ресурса осуществляется командой `/t [ресурс]` или `/t_ [код ресурса]`, к примеру:

		`/t thread`
		`|`  Предложения Thread сейчас:
		`|`  66 шт. по 3💰
		`|`  138273 шт. по 4💰
		`|`  64276 шт. по 5💰
		`|`  ➕Покупка:
		`|`  Купить 1: `/wtb_01`
		`|`  Купить 5: `/wtb_01_5`
		`|`
		`|`  У тебя 11💰 и 24 Thread
		`|`  ➖Продажа:
		`|`  Продать 1 быстро: `/wts_01`
		`|`  Продать 5 быстро: `/wts_01_5`
		`|`  Продать 10 за 3💰 каждый: `/wts_01_10_3`

		Для покупки ресурсов используется команда
		`/wtb_[код]_[количество]`, а также
		`/wts_[код]_[количество]_[цена]` для продажи.

		`/wtb_01_4`
		`|`  Покупаешь 4 Thread. Цена около 12💰
		`|`  Закупка начинается, отслеживай процесс здесь: `/trades`

		Ресурсы покупаются по самой низкой, доступной на данный момент, цене. Продажа ресурсов происходит в реальном времени, что означает, что вам придётся дождаться своей очереди.
		Минимальная цена для продажи — 1💰 монета, а максимальная — 1000💰 золота. Выставляя ресурсы, вы отдаете их на биржу, и они пропадают с вашего склада, а за раз вы можете выставить до 1000 в один слот биржи. Но некоторые ресурсы занимаются 2 места на складе (например, Iron ore) — таких ресурсов можно выставить до 500 в один слот биржи. После отправки ресурса на биржу, его можно в любой момент забрать, если его ещё не купили, однако место в очереди вы своё потеряете. Ресурс может находиться там не больше месяца, после — возвращается к вам на склад.
		Биржа используется для ещё одной важной цели — прятать ресурсы. Их можно выставить по завышенной цене, защитив от выпадения при пробитии и разграблении замка.
		Количество максимальных одновременных предложений, доступных игроку, ограничено. На 25 уровне доступно уже 5, а увеличить это количество могут Добытчики и Кузнецы с помощью навыка Broker.
	</body>
</root>