<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
	<title>⚔️Knight (корованы)</title>
	<body>
		*Про другие возможности класса*

		Ты ходишь в лес, на арену и в 59–00 получаешь пин на атаку и ждешь разворотов. Никаких особых заморочек с этим классом нет.
		*НО!* Только для рыцарей существует способность, которая позволяет обмазываться не только голдой из-за скиллов, но еще и экспой. Как это работает.
		Рыцарь идет в корован, и, если его никто не останавливает, то есть вероятность, что бот выдаст сообщение, что корован просит на него не нападать, а наоборот защищать. И у тебя 3 минуты, чтобы согласиться
		(нажать `/pledge`).

		_Ты отправился грабить КОРОВАНЫ. Доберешься до ближайшего через 2 мин.._

		_Рядом с КОРОВАНОМ ты увидел воина 🌹Рассвета -_ *Розовый Слоник*. _Будем надеяться, что он не заметит тебя._

		*Розовый Слоник* _не обратил на тебя внимания.
		КОРОВАН твой - ты получил 25 золотых монет и 35 опыта._

		 _After a successful act of violence, as brave knight you are, you felt
		 some guilt and decided to talk with your victims.
		 You speech was so pure and enlightening that the villagers
		 decided to make you an offer.
		 Tried of constant pillages, in exchange for guarantee of their safety
		 from future forays they have promised to supply tou
		 with some intelligence and resources on a regular basis.
		 To accept their offer, you shall_ `/pledge` _to protect. You have 3
		 minutes to decide._

		 `/pledge`
		 _You've pledged to protect poor villagers. You can track_ `/tributes`
		 _that they supplied you with._

		Если ты соглашаешься, то у тебя появляется свой личный корован, который раз в 2 часа дает тебе экспу, зависящую от твоего уровня, и какой-то ресурс. Бывают полезные, бывают не очень. Набрать таких корованов можно очень много (зависит от уровня скила Agile soldier). Посмотреть, сколько экспы и какой ресурс дают тебе корованы, можно по команде
		`/tributes`.

		`|` `/tributes`
		`|` Here is the list of recent villagers tribute:
		`|` 27 Winni 1061 15:28 - Bone x 2, 17🔥
		`|` 25 Winni 1061 03:53 - Charcoal x 1, 12🔥
		`|` 25 Winni 1061 03:36 - Stick x 1, 15🔥
		`|` 25 Winni 1061 21:53 - Charcoal x 2, 12🔥
		`|` 25 Winni 1061 21:36 - Stick x 1, 13🔥
		`|` 25 Winni 1061 21:53 - Charcoal x 1, 17🔥
		`|` 25 Winni 1061 09:52 - Charcoal x 2, 15🔥
		`|` 25 Winni 1061 03:52 - Charcoal x 1, 15🔥
		`|` 25 Winni 1061 21:52 - Charcoal x 2, 15🔥
		`|` 25 Winni 1061 15:52 - Charcoal x 1, 15🔥

		А теперь главная фишка. Если ты хотя бы раз пропустишь корован и не остановишь его, то все твои корованы разбегутся, и придется собирать заново. Поэтому ставьте себе сирены на оповещения из ЧВ бота.

		⚔️ Рыцарь /knight
	</body>
</root>