<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<root>
	<title>🍯Зелья</title>
	<body>
		*Виды зелий и их эффекты*
		*Rage*
		    Действуют 30 минут и увеличивают атаку игрока.
		    Vial of Rage — даёт 5% прирост атаке.
		    Potion of Rage — даёт 10% прирост к атаке.
		    Bottle of Rage — даёт 15% прирост к атаке.
		*Peace*
		    Действуют 30 минут и увеличивают показатели защиты игрока.
		    Vial of Peace — даёт 5% прирост к защите.
		    Potion of Peace — даёт 10% прирост к защите.
		    Bottle of Peace — даёт 15% прирост к защите.
		*Greed*
		    Действуют 30 минут и позволяет приносить больше ресурсов из квестов
		    Vial of Greed — увеличивает количество дропа в квестах.
		    Potion of Greed — увеличивает количество дропа в квестах.
		    Bottle of Greed — увеличивает количество дропа в квестах.
		*Nature*
		    Действуют 30 минут и повышают навык Harvest, необходимый для сбора различных трав.
		    Vial of Nature — даёт +1 уровень Harvest.
		    Potion of Nature — даёт +3 уровня Harvest.
		    Bottle of Nature — даёт +5 уровней Harvest.
		*Morph*
		    Действует 8 часов и меняет местами статы персонажа с различным уровнем потерь. При использовании зелий разных размеров, потеря стат уменьшается
		    Vial of Morph — меняет местами статы, теряя 30%.
		    Potion of Morph — меняет местами статы, теряя 25%.
		    Bottle of Morph — меняет местами статы, теряя 20%.
		*Mana*
		    Действует 30 минут и ускоряет скорость регенерации маны у добытчиков, кузнецов и алхимиков
		    Vial of Mana — ускоряет регенерацию маны на +1ед/мин.
		    Potion of Mana — ускоряет регенерацию маны на +2ед/мин.
		    Bottle of Mana — ускоряет регенерацию маны на +1ед/мин.
		*Twilight*
		    Действует 1 час и позволяет находить ночные травы в любое время суток. Каждое зелье увеличивает шанс на ночной дроп.
		    Vial of Twilight — даёт 16.6% шанс найти ночные травы.
		    Potion of Twilight — даёт 33.3% шанс найти ночные травы.
		    Bottle of Twilight — даёт 50% шанс найти ночные травы.

		`Где брать зелья`  /potion3

		🍯Зелья /potion
	</body>
</root>